家用ROUTER 問題

mesh

巴打有冇床位出租

兩個單位咪申請多個寬頻囉上網仲快d
有錢都唔識洗

點連住法
自己穿牆拉條LAN線過去囉

mesh.. 主router買個中端以上..

有冇邊隻model推介

Lan線有冇入牆？

買linksys router加velop mesh

便既可以買放大器

梗係用光纖transceiver拉條光纖過隔離屋再插隻ap啦

利申樓上樓下單位 自己拉左條光纖 兩間屋share同一條ISP Line